同女朋友long d 緊，佢突然變晒

話說同女朋友long d 咗大概4個月，之前一直都好地地，但呢個星期開始佢變咗好多。

之前世界盃佢本來話同兩個咁啱去咗佢個邊嘅小學男同學去酒吧睇波，咁我覺得好正常，自己一個係外地，難得有fd去搵佢玩，所以我都冇所謂。之後我問佢去到未，佢同我講因為酒吧無位所以去左個兩個男仔間bnb，之後先再去酒吧。。。。。我真係覺得好唔尊重我，唔理我感受。我問佢點解唔早啲同我講佢就話唔記得咗講。事後我有話過佢，佢話以後都會諗下我感受，去邊都會講聲先，但其實係long d 前我哋有講好咗去邊都會同對方講聲。

之後今個星期佢有另一班fd嚟咗搵佢。咁我都明同fd玩緊係會少啲覆wtsapp。 但唔係3，4個鐘都唔覆啊？然後本身同我講話同A 呢班fd食飯，跟住又個幾鐘唔覆我，我再問佢就話同緊B班fd食飯，然後語氣仲要好唔耐煩。
我有同佢講返我唔開心，佢就話佢好忙，分唔到心覆我，反正有開gps，叫我自己check佢係邊。wtsapp淨係覆 幾隻字 ys, no, of coz, ok。但其他人又會覆好耐。

睇到呢度你地可能會覺得我好小氣，但其實當我同佢嘅角色調轉嘅時候成件事都好似係我錯咁。試過我係屋企出門口上咗小巴先同佢講佢都會嬲，係學校返到屋企先同佢講佢都會嬲。我同d fd玩緊，可能半個鐘先覆佢一次佢都會唔開心，覺得寂寞。又試過我去咗個fd到過夜，佢本身都知我係個fd到玩，但我唔記得同佢講會過夜。第二日佢發咗好大脾氣，仲話如果我真係想維持呢段關係我好應該諗清楚我要點做。咁點解而家佢做返相同嘅嘢都係我錯。

佢要陪，日日出去玩好眼瞓，所以唔記得覆我，就冇問題，今日係紀念日都唔記得。 佢覺得我係咁check住佢，但有冇諗過其實係佢本來一直會自動自覺做嘅嘢佢突然冇做到我先會咁。係我最辛苦嘅時候竟然話我煩，唔理我。比我嘅感覺係你冇人陪，寂寞嘅時候就會痴住我，當你有人陪嘅時候就嫌我阻住你。 真係好唔開心。

發洩完

鬼叫你係男人咩

當佢試過真鳩之後返唔到轉頭

冇覺得你小氣，對方變咗心你做d乜都係錯

我只係想佢都會諗下我感受，點解付出左咁多，得到嘅係咁

完啦好嗎 劇本一早已經寫好左

g

我係咪已經唔重要

你咁諗好過遲d 頂帽戴到實一實
條女feel 唔到佢想維繫

巴打

其實我好愛佢

long d, molamola

long d你都預咗散架啦

Long D 散硬 唔好等 分手啦
利申過來人

同幾個女仔Long d過嘅我話你知

當你備胎炸傻仔

我都係咁 完全明白

分手啦傻仔

你分唔分手都已經完左
你條女唔啱你
佢係公廁

自己都知咩事啦
唔好浪費時間
快手d 搵過條新女
食多幾條補返數

100%帽事, 巴打睇開啲啦

男仔間bnb

穴已擴

可能已get black